其實ICT SBA用wordpress整有冇問題？

個學生話今年開始考評局話唔比用任何template整網頁…
咁wordpress個底比佢睇到都唔OK

Copy段code, 再用dreamweaver 改

以前大學assignment 都係咁

我以前份SBA都係咁整
而家搞到我學生勁頭痛，怕比人話抄野

用software check

上w3schools學css 自己打